港共為求示威者打爆全街商店、激化混亂，將用各種方法令店舖"被藍絲"

呢種方法有無似曾相識？請幾個少數族裔人士襲擊岑子杰，然後上連登叫手足裝修重慶大廈
而家方法一樣，個啲咩logo 同字體上網一搵就有，印出嚟過膠然後痴係舖頭外面就可以屈人係藍，低成本分化，叫大家去裝修丸龜餐廳
呢啲情況絕對會陸續有嚟

pish

［開心發現］香港混亂程度原來係政府操控（請傳俾左膠吳志森蕭若元睇）

原來我地唸嘅大概一致

pish，啱啱先講緊藍店扮黃，邊撚到有店會咁蠢而家先表態

同意 唔好墮入陷阱

樓主係譚仔員工，拉

唔好墮入陷阱

當我地係藍色低智商？

低智商

吹風班垃圾自己冇擔出黎裝修 只懂得吹風叫人做 想做裝修師傅便不要嘆冷氣 只說不做正仆街
咁明顯都仲要中計

油麻地譚仔事件小心炒車

Push

咪係

你地係人如其名

你真係

推呀

五毛智商低到 當香港人弱智

睇你起底就知要block嘅係你

同意 罷食夠了唔洗下下裝修

藍嘅我一定唔食，無表過態嘅我盡量唔食
不嬲丸龜都係唔表態

大家小心啲
唔會被煽動

pish
提防分化呀

推

有差別, 先唔係暴徒呀手足

藍絲會幫大家裝修 嫁禍比黃絲 劇本已出

一到周末有活動時就好撚多呢D野出現

被藍絲

望下隔離#42同#73
好大機會係俾街外人貼

見咁多人即刻鼓吹裝修
就知呢件事邊個做架啦

其實再有類似事應該報料比記者訪問下負責人, 睇左咩反應先..

唔好 block 依啲人，要見一次反擊佢一次，如果唔係遲早有 account 嘅人會 block 哂佢地，而無 account 嘅人會睇到一大堆5毛亂講野

利申唔太中意食，但真係唔好比人分化到

大家唔好 block 5毛，要見一次反擊佢一次，如果遲早無 account 嘅人會比5毛亂咁帶

用追蹤功能，追打班三毛。

同意罷食就夠

如何防止喬裝警幫大家裝修譚仔？

呢個正

Pishh

我都覺譚仔張嘢似係老屈

本週活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26
醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 尖沙咀 流水式維園集會

詳情參閱：

加泰集會已經咁做緊

根本係個局

唔膽出聲果班商家
點會唔早唔遲 呢個時候先突然衝出黎自殺

根本想煽動人去裝修 俾機會港共大造文章

Good afternoon sir

開錯台啦bro

一個post就露左底

推左先

好多連登仔比人帶晒風向

好明顯見到對家應付裝修個策略就係盡量引我地由針對性有目標既裝修變做無差別裝修, 等自己有得主導返

推 我係傻仔

尤其外資公司要加倍小心，被「藍絲」機會好大

罷食就得

要小心

美國副總統彭斯叫我地和平示威抗爭呀

極有可能，唔好中計！

聖地亞哥 一小攝人嘅堅持造就一百萬人嘅奇跡！

手段狠毒

我覺得都係做之前諗諗做法合唔合理始終太多五毛帶風向，小心跟車太貼

知齒

啱，手段要進化
我地識咁亦代表人地都可以咁
要開始出新logo同防偽手段

推啊

將計就計 將connect 譚仔好姐

Agger

所以要用個腦過濾下唔好人哋講乜就乜

又停私了又反加泰
Block

On 9 仔

對家弱鳩智

仲唔到真係有人咁做

香港嘅手足 罷吃

笑撚左

正確

明顯到唔明顯

舖頭最好自己貼黃色連豬，不過貼得就要有義務支援抗爭

push

謹慎行事

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

其他商店比人痴藍紙都係入中資機構數

藍絲當人白痴，個運動已經接近5個月，藍黃已經歸晒邊，點會突然由黃/中立變做藍。